班狗原來好怕火

原來佢地咁淆底

屌你老味明顯係警察拍出黎放,太子站又唔見你放出黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

1

2

拿，樓主呢D 就係風向狗
隨時係黑警卧底，大家唔好畀佢帶風向
我地要對準政權，唔係警民衝突
同黑警對峙冇作用
我地要對付佢背後嘅人

??

咪住先 點解佢地好似知有火掉落來 佢地拉好哂消防喉等救火咁既？

有咩動物唔驚火更何況佢地咁多gear喺身，中左仲得了嘅

object 驚燒著

3

咪係！肯定黑警甴自己人拎啦！

佢地套野好似防火

不過d液體上到身應該都會著火

4

5

6